HK Protect 香港保護 宣布結業

未必個個都知，但佢係頭一批賣文具既網店，果時係超級缺貨，希望大家幫幫手

真係第一次聽

佢好早期俾人冚過一次檔

連推10下等多啲人睇到

9/10

8/10

7/10

倒轉咗推，是但啦6/10

5/10

6/10

10/10 完

ok

推

有幫襯過推

push

感激

依間個私穩保密做到好足 支持咗

屌你推post都可以倒轉咗推

呢啲社運生意，唔執先奇

Tui

已經幾耐無見過學生要用文具

Push

推 其實都唔係剩得好多野賣

手土

買支筆都係上連登講

我知，冇左好似三十萬貨，
果時都有幫襯佢，
佢俾人冚檔，
最後都冇叫佢退錢，

sor9y

最後一次幫襯

所以都應該係最後一次

幫推

笑乜

所以經營唔到落去

最後一次，希望大家買爆佢

Me too

呢個唔係喊咩
小玩連登sor

第一次聽

好撚多網上超市，唔好再多攬炒好嗎

光時
瓹窿
煲底
香城

我剩係聽過呢4個

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

上年6、7月果陣架啦，
賣文具套裝架.....

呢間早好多，最開頭淨係賣文具

第一次上
睇返list

好特別賣既野

冇人想知

冇辦法，佢最初頭俾人冚檔，冇咗30萬貨，冇能力大力轉型，之後開始賣下其他野，希望經營落去

我都未知買咩，一陣返到屋企慢慢睇

推呀！

好早架 應該係第一間黎 上年7月到開

聽都未聽過

宜家聽返

多謝大家幫手推

黎緊換個名再黎過

不了

佢啱啱推出嗰陣，
我係透過身邊啲朋友而識呢個品牌，
所以我覺得可靠，
之後開始喺tg 宣傳下，
初初好抵用， 成本價咁制，
點知比人鬧到狗血淋頭，
又串句句過住哂屌我老母
鬧我人血饅頭等等

之後發現市面上gear 供應不足，
開始有國難 五金， 開始越嚟越多呢類鋪，
但我咩都唔敢再宣傳喇
做少啲唔洗無啦啦比人鬧上網玩膠算

唔係話想比較，但呢間賣緊gear俾手足個時你講個4間隨時仲未出世，可以既話結業前大家都幫一幫佢

做乜都有人屌嫁啦，好小理，最重要係自己知唔係

以為係賣口罩嗰啲公司嚟

早期老店...

真，認識呢間野既人就知佢哋果時幾努力

都係戴喺面上

最後一次

應該係第一間既文具店

呢間性質唔同
唔可以同上面嗰四間比較

推，只要係做正事都會幫手

係咪第一間我真係唔肯定，但一定係元老級

多謝

有時真係自己攞嚟

不過呢間野幫到就幫

我以為 熱狗五金 先係元老

早佢好多，無得比

我地仲有國難五金

最後一次，買左呢間先

冇啦， 港豬就是港豬
行得太前冇著數 ，
我被鬧嗰陣完全冇人幫過我一句，
一句鬧我人血饅頭
我有車又有樓
心諗衝就由你班人去衝啦
關我鬼事

情況差唔多，爭在我嗰陣冇玩連登

多謝付出！
有緣再見！

嗰時個tg 全部人都經過篩選，
有做過嘢幫過手嘅先入到去
爛泥扶唔上壁啊
最多做下文宣re post 一下執下手尾食下黃店打下飛機算

依間係好早就賣文具 價錢亦好平

做完嘢, 執咗, 第日再開過啦

正路

所以最後一次，我都希望多啲人幫吓手

點解直接喺Facebook search唔到個post見到佢哋最後一次更新係612

試下賣俾五金舖囉
美國都好大需求 試下放上ebay 一野放晒佢

up

Tuu

推
利申：頭一批幫襯佢仲有千幾蚊貨未寄出 不過當捐俾手足 因為佢都蝕唔少

推推推

呢間都真係一年了，有幫襯過。

三十萬貨咁重手？？

握

買口罩防疫

係喎，我都無留意

Push !!!

推
記得好早期得佢地有得賣
但後嚟沉寂咗

盡買啦

推左先

獅鳥好得意

其實30萬都唔算多啦 你諗下tee都分咁多size

大家盡買

大家買爆佢

零宣傳呀大佬
你執我先知你存在

佢真係低調，不過其實唔小人知，你睇下Comment就知

呢間真係做實事

pushhhhhhhh

約定煲底相見

wow

我從來無受過佢恩惠架

好野黎雖然無幫襯過

+1

識貨

都係最後一次聽

淨係聽過國難五金，不過好似係食人血饅頭

早過國難好多，上年6月已經有，好低調，做實事，你買文具，佢捐文具

無聽過
但推下先

推加留名

見證住佢開檔同被打壓
慘

第一次聽咪證明你班仆街遲覺醒囉
呢間野係第一檔賣gear
個陣仲可以係大陸入貨但之後比支那海關扣貨
自己行得慢仲好意思大大聲講出黎

真，所有野都歷歷在目

有啲野在心中

幾多做實事既舖/channel被屈人血搞到唔做

佢個頭盔都幾好，
至少真係頂到下

因為好多人好容易俾人帶風向走

佢個頭盔真係抵玩

係半賣半送咁，
後期俾大陸充公晒啲貨，
先被迫收皮，
再後期d手足都地下化，
已經好難咁公開

加上後期岀面多左好多間，貨又充足，佢又低調，愈來愈小人識

佢2091同7093係依加市價4倍

冇咩岩, 唯有課個金

買T，神獸，科金

隻神獸好打意

我都係佢到買咗嘢 但叫佢唔洗退返錢俾我 有貨就ok

點忍心退錢

間嘢太少宣傳啦
之前搵防疫嘢搵到上佢個網 search連登得2019啲post 連最新個fb post 都係幾個月前出好似停擺咁款

推推先

自從俾人冚左檔，就好似消失左咁，佢個經歷樓上有人講左，講付出，佢絕對多過好多黃店

賣埋d taobao 野

咁樣好難做得落去
香港人太善忘

佢啲貨應該好早期入，自己爬文，認真講，最早期你買防具敢唔敢自己上taobao買？

所以結業

宣傳不足

好慘，呢間摺好感觸

睇左，想喊

pish

我都代手足多謝你哋

推推

加油
上年六月開始都有留意你哋（雖然冇幫襯過）
BTW國難五金真係狗屎垃圾嚟

唔好意思 真係唔識
推

笑到喊

國難就真人血

唔洗唔好意思，最後一次，幫下手

原來係咁，多謝指教

多謝店主一直付出咁多

加油t cutting 如何？

好人一世平安

你問店主

Respect!

第一次聽 不過都推 佢地本身賣咩？

祝你地同你地全家一生平安

多謝你哋為香港人所作嘅付出約定未來再見

多謝店主同團隊

大大力推 pish

文具，店主都回應左，有晒心路歷程，你可以睇吓

幫幫手

一齊推

推呀！！！！

推呀

引到店主岀黎啦
大家推到店主喊

推啊

想聽多啲國難恐嚇信

多謝你地加油

冇跟開 國難五金個朵做乜臭晒

我都想知

我都無，不過佢食人血食到岀哂面就係人都知

多謝你哋

多謝你同團隊既付出
願平安

多謝樓主同巴打所有既付出

多謝所有手足既付出

冇錯

推到店主瞓醒回應

個名⋯⋯我仲以為係邊個藍色page

推 原來係感動post

Um...真心未聽過
了解下先

仲記得嗰陣有啲人笑鳩佢哋用大陸倉預咗
幸災樂禍

支持下佢地

啲人係咁，一岀現就話人食人血，真係食人血果間又無岀聲

Pish

多謝你地既付出

我敢講無乜邊間黃店比得上佢哋既付出

因為佢一直都好低調，亦知道好多手足受過佢地既幫助，所以先開po希望大家開後一次支持下

打錯字，最後一次

睇住開店，受打壓，到而家真係好感觸好人一生平安來日再聚

呢條路好難行 多謝你呀
未來見

P.S.已立即課金

見證佢哋創立走到宜家，好感觸

我記得佢地舊年7月嘅時候係連登開過post話開業但我怕安全問題一直冇幫襯過
但啲商品係高質㗎

其實佢哋個安全私隱做得唔錯

多謝你地

感謝店主一直以來附出

未幫襯過...

最後一次幫襯下
隻神獸公仔好得意

辛苦了！多謝你

加油

件tee好靚

好人一生平安！！！

國難真係無得救

屌 你地仲早出現過閪爛五金啦

多謝所有既付出

see you again

食咗咁多血饅差唔多啦

手足多謝你地
祝平安

辛苦晒你啦
我之前都入咗隻神獸，真係好得意

推
多謝你

完全唔知喎

推啊
HK Protect老細們要加油！！！

感動老細忍辱負重咗咁耐

btw屌佢老母共匪同國難五金

店主你哋先係真香港人💛好人一生平安，煲底再聚

推 多謝你地

呢間私隱保密真係做得好好
出貨又快

李政熙真係傻閪黎

佢真係一個仆街，不過佢既信徒都小左好多

估唔到咁撚賤

想買隻獅鳥
但㩒到俾錢嗰度好煩

其實唔難，揾返個順豐站或者智能櫃嘅編號，喺地址度打呢個編號就得

又話咩用假名
要睇千字文
信用卡又收手續費
我情願你計好成本標高d價

多謝你哋[

全部都貴到仆街

一直記得你哋
多謝你哋

已經即刻買左tee 多謝你

多謝手足忍辱負重

真 國難小學雞一笑置之就夠

Up